[英文] 想講 學既野實在 應該點譯?

認真po
想講某某科學既野係實在 冇咁吹水 應該點釋?

有小小貼地既意思

solid?

Practical

Concrete and practical